正職炒股 人生缺乏嗜好 前路迷惘

背景 今年27歲絲
兩老五十歲 已退休 得一間居屋 家產夠我用幾世
自己每個月炒股+PT 大概2萬5+5千左右
本身八大BBA畢業 之後去咗一年working holiday
翻歸之後 完全唔想搵ft 應該叫逃避 唔想日日都咁忙碌
所以維持咗三年現狀
發現幾樣問題

一.人生缺乏嗜好
咩都冇興趣 語文 音樂 手工藝都冇
同埋由細到大都三分鐘熱度
生活好唔充實

二.驚冇辦法重投社會
會擔心遲啲真係搵fulltime會好難 因為太長空白期

三.社交圈子唔夠大
雖然成日翻唔同PT 識到唔同人 但好少同齡人
大學之後都冇拍拖

四.前途問題
有時諗自己打份政府工 慢慢升 雖然悶 但夠穩定 唔似依家唔上唔落咁 廢青咁款

煩咗幾日 究竟點樣令自己開心啲 生活有意義啲
同埋有冇人 人到中年乜嗜好都冇 分享下

搵自己興趣
搵正職

教下我地點炒股先再深討絲打你個問題啦

香港地有塊閪唔使驚識唔到朋友啦 大把厹周街吠

教我玩 我細你多 想學下

其實我淨係玩正股 冇玩牛熊嗰啲

唔緊要 我係想學 改變屋企環境

想拜你為師 屌我認真

唔想網上交友
想識啲可以一齊吃喝玩樂嘅朋友
但身邊大部分 一至五都要翻工
如果閒日都係翻shift 個幾個朋友

師傅

大佬 邊有咁多唔使返工呀 放工約囉

搵自己想做ga野
你都話錢夠用啦
咁仲搵工把撚 得閒去搵有咩興趣好過

你家產夠你用幾世咁你唔應該番工
上下興趣班仲好

淨係可以講句 唔好月供股票
自己唔玩700嗰啲
其他真係唔知答啲咩 幫你唔到

點炒可以每個月2萬5？
呢兩個月上落市每月keep到2萬5？
你個本幾大先
用幾百萬本黎炒當我冇講過

養唔養狗

咪搵下興趣 義工興趣班

教我啦

自問玩得好奇怪
唔想咩責任 一陣講完炒獲金就大獲

同你差唔多大份人好好傾
多特別經歷可分享
我返開夜晚 , 平日日頭好得閒
已有心怡對象, 純交流放心
可以飲飲食食 , 9UP下 , 另一方面想請教下股票
加我吹下水啦

問題就係諗唔到咩興趣
好似對身邊一切都冇哂興趣咁
好似 音樂學過 吉他 小提琴
運動玩過 瑜伽 泰拳
語文 學過 日文 德文
都冇乜特別熱衷

去旅行

有時係你未遇到你真正有興趣嘅野姐
慢慢經歷或者會有所得著

嫁左人
有仔女湊下咁咪有意義

收兵post

依d野係要你自己試自己搵
諗下你由細到大做咩最開心最想做
男仔通常都係打波打機

重點係 係屋企炒股仲高過香港入息中位數
神人黎

日日係屋企最適宜打機
搵d game玩下
投入遊戲世界

同你情況有啲似，你講淨炒正股賺到就知你無吹水

女通常追劇睇書 煮下野食整下甜品

返份返晏既全職 朝早炒股

係三年每個月average 平均二萬五
本大約150萬

你得閒要過財經台指導下班迷途小羔羊
拯救蒼生

到時保證佢唔會悶

覆完咁多位
我諗其實自己應該係太懶
好多野都唔肯慢慢練/培養
又唔習慣重覆做一啲野
好多謝各位回覆
我諗我試下迫自己多啲 睇下情況會唔會好少少

炒股唔使受氣人工又高又舒服
2018年啦仲聽啲廢老講返正職安安穩穩做奴隸咩
返正職咪又係為咗錢
同埋興趣同有無正職無乜關係
有心搵就會有

btw樓主養唔養寵物？自己識屙屎屙尿 好乖

係囉，開個post請教下大家就一定唔會悶啦
又有意義，可能仲識到一班fd

加我tg: crypto_selling
當識多個friend la

真係一個奇人

Btw 樓主求唔求包養

打撚錯 比你包先岩

搵返舊同學/信教

做啲搵唔到食自由時間嘅工：藝術寫字拍片影相音樂煮嘢食

真係好撚多人想呃閪屌
大學畢業未拍過拖 性經驗一定好少 夠窄
屋企仲要有錢 住私樓
又好難怪你地狗衝既

做佢寵物已經好開心

汪汪汪汪
主人我識兩隻腳行路架

上得黎問 預左

擺明本大啦 有冇睇到人身家果項

迫乜春 你份人係點就點架喇 係都要跟死人果套 27歲有少少主見啦
無興趣使死咩

日日好似白過咁
去旅行係唯一令我開心耐啲嘅嘢
可能係我心入面 搵到自己鐘意做嘅嘢 培養佢 睇住進步 應該好有成功感 同埋令自己感覺充實啲

求包養

一個月可以穩定炒股炒到穩定收入
你應該有潛質做trader

大學個陣 有諗過28歲結婚 30歲生小朋友
但依家係拖都唔敢拍 仲係成個小朋友咁
唔想肩負太多責任
真係講完 都覺得自己好懶

每個月2萬5堅勁
真係唔撚洗返工

唔同人真係唔同命 唉

150萬本月均2萬5唔係好勁ja wo..........

年回報20%喎 仲要唔係全職 咁都唔勁？

3年 每個月2萬5
跑贏好多基金啦
之前強積金基分蝕撚左60%呀屌你老母
我拎強積金d錢俾樓主操盤仲撚好

樓主正宗食飽飯無屎屙
你唔憂錢既問題仲有咩前路迷惘
你以經解決左大部份人一生人都解決唔到既問題
你依家要做既係點樣充實你人生同搵人生既樂趣
而唔係on99朝九晚五打份牛工過一世
試下做下社工同埋去多d旅行啦
你返工識得既人又會有幾有錢陪你吃喝玩樂
根本個圈子都唔同

BTw 養唔養狗？ 或者可以包起我同你一齊吃喝玩樂

環遊世界囉 有錢就做d鍾意既野 打工都係為錢 再唔係做老闆

Sorry,應該係做下義工

散戶全職炒嬴唔到基金就咪學人炒

正職去番工吧喇........

有咩係到講啦 屌你老母

講撚到明食幾世 我主觀就有9位數啦 齋擺都唔只25k啦 當然唔係d錢係曬自己度
最 係無啦啦有班賤種窮人話做朋友 樓主咪落搭 呢個世界d人知你有錢會埋身 一無就唔會采你

連登仔呃閪屌有特別多方法

要唔要寵物
包我一日三餐 加 跟你炒股就得
細你一年 得500k本 想學你滾大佢 做你跟班

真係好撚白痴 郁d放個tg出黎 以前舊登都唔會咁

有去做義工 但都會揀下 睇下啲受助者係咩人
但有時好多 小朋友 青少年 又或者長者做
雖然佢地對我都好nice 但感覺奇奇怪怪咁

汪汪

冇乜點做過嘢就有1.5m本，又跑贏大市

你覺得有冇啲咩skill令你炒股賺到錢？

錢係會滾大...............
3年計年均回報係17%..........................
17年MPF人均回報係22%.............
番PT得5K都唔慌番得長時間.........
基本上同全職炒無咩分別.................................
有上年個大牛市拉高回報其實真係唔勁...........................

利伸:上年幫屋企人炒一球嬴左50萬全正股...................
自己倉都翻左一倍...............

都有諗過讀下書 自己bba 畢業
但唔係特別鐘意呢科
有少少想讀亞洲文化個類 單純爲興趣

你20歲仲算後生

澄清翻 資產係講兩老啲錢 得8位數 但應該都夠我幾世

無洗為兩餐搏命已經羊哂啦

獨生女?最後都係你架啦
唔通捐撚左佢咩

人生贏家

去股票group識下啲志同道合嘅人囉
不過股票group通常成堆仔
再唔係日日trade考個牌出證券行trade
手續費又平啲 又可以食埋聽call啲錢

成班垃圾一係厹一係剩係想係人身上搵著數 你地醜唔醜怪

絲打同你情況差唔多
全職炒之後, 比以前打工搵多左唔少
但都會有你個種迷惘感

有無興趣TG 吹吹水?
@Wwwbbbg

個username好似
可唔可以分享下呢排炒緊咩股 同埋睇緊咩股/版塊 想學下野

留名學野 讀緊u
想傾計都得

老老實實 興趣要搵返黎 玩下唔同運動 之後你仲可以識下人一箭雙雕唔錯呀

你對D咩試過有興趣先？

其實可以試吓去做義工
未必要去幫廢老同蝗
有其他類型既
都叫有d 意義
順便識溝下仔咁

但係你27歲
唔係keep住讀書
冇做過full time
真係唔知點搵工

忠告一句
唔好比人知你咁有錢
一知你有錢
好多關係都好變質

唔做義工既話
去讀返書都唔錯

收到 唔會同現實生活啲人講呢啲野
啲人以為我每個月洗PT個5/6000蚊 痴住屋企咁
有去做下義工 但都係揀啲特別活動先Join

諗緊要唔要讀翻書 大學個陣讀BBA
唔知係對bba 冇興趣 定 對讀書冇興趣
算死讀完 就算
依家想試下讀文化研究 但唔知自己係咪真係習慢得翻 生活忙碌 同需要記野背野

咪搵本書睇吓先
要book list你連登問得
或者直接去大學sit 堂又得
即管試吓啦
冇壓力咁享受吓學習既樂趣

你去財經台分享下點炒股造福社會仲有意義
可唔可以分享下點睇正股值唔值得入手

會Plan下

祝生活愉快
得閒就捐多d錢啦
大家開心

其實我連打字都懶
自己講個啲嘢又唔知啱唔啱
ff下都feel到好大壓力
一陣分析錯咗 就GG

Btw 我全部科網股都唔玩
啲人應該會覺得我太保守

收到

樓主快點強姦我

其實真係好 或者你依一刻未知道想做D咩 但你絕對有充足既時間金錢機會去搵 加油

興趣依加野真係要去唔同地方主動搵 你永遠都唔知 可能你鍾意茶道 花卉 畫畫 運動 上山下海 多接觸新奇既事物 用最少試一次既念頭去做
或者未必會令你愛上個項興趣 但絕對可以充實到人生

真心想問樓主阿媽靚唔靚?

我都認同你老豆講命數既野.........如果你阿媽又唔靚,又咁大脾氣咁就真係

好似我媽咁, 就算老左都屌打同齡既女人, 算得上靚啦.(客觀咁講)

我同樓主一樣,不過冇咁有錢,最多得層就供完既私樓.

27歲都A0未拍過拖

又係以炒股過日晨,不過就返緊份廢工.

關於男女朋友唔知係我圈子細定真係無緣分,同事朋友冇個靚, 仲未動過心,眼角高